[有圖][靚靚對決]大家覺得宮脇未央奈定係堀咲良正d？

Miyawaki Miona
Hori Sakura

又係你贏哂

整容怪不了

邊個？

唔好搞禾條女ok?

今個PO除左我個ID之外已經冇生駒里奈份。

其實生駒根本係醜樣

葉劉

驗眼啦柒頭。

我都分唔到佢兩個

同1個人梗係分唔到

有著衫就係堀
除衫就係櫻

ching中肯

生駒里奈好撚樣衰 係好撚樣衰

兩個都著衫，點分呀